3m 9312a p1 防唔防病菌？？

可以